这个小行政区不得不安排一项“特别紧急拨款”，为卡鲁索提供现金，并分期支付。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 皇后区大桥位于连接曼哈顿中城和皇后区的大桥的阴影下，由26座y形建筑组成。 在纽约市最大的发电厂，转向清洁能源将帮助社区呼吸更容易 
 租房比买房更划算的城市包括波士顿、芝加哥、洛杉矶、旧金山、西雅图，以及纽约市的曼哈顿和布鲁克林区。 美国房地产4张图:目前在哪里买房比租房更实惠 
 布朗克斯区的死亡人数最多，布朗克斯伍德位于布朗克斯区受灾最严重的邮政编码区，尽管要过几周才能有人知道这一点。 《我们甚至不知道谁是死是活》:大流行期间被困在一个辅助生活设施|》作者:艾娃·科夫曼 
 结果，高级行政法官在那一年把她调到了布朗克斯，她在那里处理民事和刑事事务，直到退休。 纽约法院官员将审查法官处理的阿尔茨海默症案件 
 斯塔顿岛前区长盖伊·莫利纳里(Guy Molinari)反驳了这种观点。 肮脏的Pol Vito Fossella会取代肮脏的Pol Michael Grimm吗? David Freedlander | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 这个区正式成为美国最不适合居住的地方。 埃里克·加纳对他们来说只是一个数字迈克尔·戴利| 2014年12月5日|每日野兽 
 以纽约市布朗克斯区为例。 合法但仍然贫穷:大赦的经济后果乔尔·科特金| 2014年11月21日|每日BEAST 
 这个行政区的劣势在于它位于一个蓝色大州。 恐龙猎人在布鲁克林梦想着潮人的DNC |大卫·弗雷德兰德| 2014年8月12日|每日野兽 
 皇后区区长梅琳达·卡茨(Melinda Katz)没有忽视这一点。 兄弟爱龙舟|丹尼尔·吉尼斯| 2014年8月10日|每日野兽 
 他从他的鱼上抬起头，有点尖刻地回答说:“通过竞选一个行政区并当选。” 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 1881年底，这个行政区有93776名3到13岁的儿童。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 这里的锁匠已经不像以前那么多了，尽管一些著名的专利拥有者仍然在这个行政区拥有他们的作品。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 驻扎在英格兰西部一个行政区的两名爱尔兰士兵谈起了他们的住所。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 我们现在离伯勒区有十一英里了，在过去的邮车时代，已经到了离开伦敦的第一段驿站的终点。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀